得罪講句，林家謙曲詞編唱集一身，音樂才華屌打歷代香港歌手

唔好貴古賤今,
長江後浪推前浪,
論寫歌, 香港史上冇人好聽過佢,
更何況加埋唱歌

問過Serinni未

哩句真
男林家謙
女serrini
天選之人

姜濤今晚果句都好正
亞洲第一